有冇高人可解答？

點解我從來未見過鬼？

點證明自己冇見過?

我從來未親身體驗過或見過有超自然的現象發生

我以前有個教我數學的阿sir, 佢思想同說話都十分理性同穩重，但佢都話佢曾經多次清清楚楚咁睇到有超自然的現象發生係佢身邊，佢點諗都認為係確實的

所以，當時我真係一頭霧水，亦都引起我開始思考呢d野

你咁講好空泛，有冇咩實例
科學解釋唔到嘅嘢有好多

因為唔係人人都會見到
有啲人可以一世都同鬼神事無緣

其實見不到鬼才是正常吧